美股又升，adr又升，聽日qq仲唔爆上440

諗下都興奮
今次真係要all in牛仔

今日收市前已經重注牛仔

好波

#scream#l